點解大家咁反對立緊急法？

立緊急法先係攬炒既極致，仲可以引起國際關注，民怨再四起

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

係啲議員反對姐
連登仔不知幾想佢實行，最好即日一國一制埋

邊有連登仔反